注意今日騰訊700 大戶動向，有d 嘢喎

散戶狂追貨，大戶竟然。。。

大戶死蠢
散戶先見之明

大戶馬化騰放貨